最後一個post...救幫下手

話說聽日本身book左長洲渡假屋同女友慶生 但女友唔中意長洲(佢話我同前女友都係嗰到慶祝過 唔想同佢一樣) 我就呃佢話有得轉地方 呢一星期係咁問人有冇興趣 都係冇反應 本身諗住蝕左嗰1050算 但諗落又好唔抵 加上尋日比女友知道左 佢話我做乜唔話我聽 又話搵唔到人替手又要轉 浪費曬d錢 嬲左我咁話

所以再問多次 有冇師兄得閒同女友去玩返日或晚 唔過夜都得架 10點前還匙就ok 靚野黎 平讓 今晚12點前冇人要我就免費睇下有冇人要啦 有興趣既 line我: kobejr7689

幫你推下啦

多謝你

記得你係高登個post

比人以為係打手

有冇巴打有性趣 本身1050架 以家400平讓

番工，幫推

多謝你阿爸打

Pish

推

幫推

多謝咁多位巴打 好warm

有冇巴打阿 300啦

冇人要

幫下你推啦
我都試過咁啦
最後都係無人要

唉

1k

1k姐
1k試到你女友幾緊張你 咩都值返啦

幫你推下

都係既 佢緊張我d錢多過我

輕輕一推

多謝大家幫我

放棄 多謝各位巴絲幫忙